以後唔好再笑蕭生好唔好

咪再笑佢燈
由社民連時代到而家
都係真心為香港

我懷疑依家呢個局勢都係燒山有預謀咁燈出黎

個晚見到燒山喊我自己都忍唔住都....

蕭生好野！！

笑佢係愛佢啊

燒山想法應該倒轉應該退

推

多謝蕭生燈中大

已經分唔清D人屌佢燈係直定曲...

但我諗正常有理智既人都睇得出燒山係我地呢邊

而我又信手足全部都有理智

得證 手足一定明白燒山係我地呢邊

睇佢啲眼淚 真心既，因為好多人都好似佢咁哭，包括我

平時笑佢燈係講笑姐
個個人都預測中咩唔通
佢一直以黎講既野都係同情

燒山

喊完之後下一句。。好啦，我地d特級和牛而家只係賣299